其實係咪唔應該要求伴侶為自己改變

仲一齊？

分手啦屌

推推

有冇人呀

咁樣一齊開心咩？
佢做既野根本無尊重呢段關係
恨心啲啦

Push

分啦屌，如果有考慮過就會咁做啦

分啦屌

真係愛你錫你就唔會令你亂諗

性格就唔好求變,但缺點要改.

佢自己都信唔過佢自己會做得到
你仲上黎問....你自己接受得到咪繼續囉
長遠黎講只係曬時間,到佢第日玩夠玩到殘要搵人埋單果個應該已經唔係你啦

佢都無尊重過你，
分手算啦，
一次不忠，百次不用

唔夾 完

分手
完

呢家好明顯係佢唔肯為您改變啦

您講既係真就應該分啦

大家都講咗好多
繼唔繼續中個頭埋去就睇你

最近好多絲打同賤男post，入去睇下再決定

不停用會員做乜
咁驚比人睇到咪開post啦

agger

俾我屌下你仲好啦

我想講呢 其實所謂要對方改 定包容對方，係指緊相處方面，譬如想佢早啲瞓/少啲脾氣嗰類，冇話邊個啱邊個錯，
你呢啲完全係忠誠嘅事嚟，即係踩界已經係錯。
呢啲情況嚴重嘅(出軋)會直接分手，
唔嚴重嘅話(只係chat吓,係咁睇女)，就睇佢有冇內疚，同幾有決心改先考慮原諒。

所以樓主你接受唔到請飛咗佢啦，你都識講已經好多次，何況下次佢會更狡猾，收得更好

你兩個連登仔

分手啦on9
今次就話曖昧姐
下次佢同人一齊左咪又係飛鳩你
到時咪仲唔捨得
忍痛割愛先會成長到

分手，唔洗諗
佢根本唔尊重你
亦唔愛你

分手

每個人都有自己底線
當佢從來都無尊重過你嘅底線 無諗住改不特止 仲係咁做野黎傷害你
你要諗清楚呢個人值唔值得你愛落去

仆街 係唔係我太好仔 原來有男人咁賤都有女朋友原諒 講真我唔會捨得咁對我女朋友

搵個個啦 大把好男仔！

唉 我條底線俾佢越推越低